[裝備撚] 有裝防到橡膠彈加布袋彈！！

布袋彈-火藥推動 (12 Guage Shot Gun Bean Bag) = 150 Joules 橡膠子彈-火藥推動 (12 Guage Rubber Fin Rocket) = 176 Joules （網上資料）

你認真？

再諗

枕頭仔得
Condom都得

可唔可以放塊硬物入個枕頭套到?
塊硬物可以挺起成個防具，方便穿戴
個枕頭就用嚟減少衝擊力
好似避彈衣咁
除咗本身嘅強化纖維
仲可以係入面加陶瓷板增加防護力

著完會跑唔郁

濕咗水應該就燒唔著
本身可以用繩捆好，捆到好細帶出街！

平時許多常見的液體都是非牛頓流體，包括水、血液、融化的瀝青或塑膠等。所謂牛頓流體指的是受力時，產生的剪力，也就是液體之中阻撓橫向移動的力量，與受到的力量成正比；而剪切增稠流體，顧名思義，這種液體，在受力的時候，會使得液體結構改變，讓黏度、硬度上升、剪力不成比例的增加，同時也會伴隨體積膨脹，因此也叫「脹流性」液體。

當然，愈稠愈好。

至於應用方面可能係鷹粟粉醬灌入吹氣救生衣。

好撚正...好波！